得杜曹得天下 法國三冠王

唔得 笑撚到肚痛